881晴朗 個2位學生會代表係未太眼訓啊

1. 浸大代表
個2個訴求前設
一個係撤銷控罪加永不追久 ✅
唔係咩道歉❌
係撤回惡法✅

公開討論 唔係前設黎 係討論模式嘅設定啦

2. 科大個外務話自己設得高個要求
高你個頭 政府應該係懼怕人民
滿足5大訴求去傾 點高啊？
依樣野 已經講咗一個月啦
依家只係叫林奠最基本先滿足頭2個訴求先
佢先有資格見民眾 個訴求係民眾基本條件
唔洗講咩對等啦

3. 講五大訴求 反送中 政權
就唔好講咩 青年人搵唔到工啦
咁未中哂 對家話因爲青年人 搵唔到工先會示威
我哋成個社會係因為被政權迫害
唔關你搵工事啦好嘛

訓醒未啊 仲要又中又英

推

仲有 根本唔洗傾 佢係見 就走入民眾

聽到好尷尬

得罪講句

強如當年果五個都被林鄭KO

今年呢幾個學生會去公開對話....

聽佢地講野都知死撚硬....

清晰少少啦

我覺得都可以prep好少少

哎，唔好分化
不過我好贊成你講嘅嘢

主持人係咁幫佢地執返d字眼

可能依2位係未走過出黎，次次出黎都有講有咩要求
點會唔記得

push

個2個主持 係咁幫你地執屎咁
2個基本訴求都講到1999

科大外務
認真少少啦 莊重少少啦 好嘛
把聲又er 又hea 好似訓住同人講咁

唔係想長他人志氣
14年已見識林鄭真係好talk得好識用語言偽術
你地連訴求都表達得咁差....
點同班官辯論....

中英聯合聲明 都係中方要求 英國滿足中方條件先傾
你係用例子 就用依個啦

其實好簡單講就得
五大訴求講到口水乾，無進展下無任何談話既需要性

因為口材好d既上咗港台

同埋唔好中英夾雜得咁緊要啦
連壽終正寢都講唔返出黎
真係要預備好啲先好公開講野

唔好下下用雞蛋與高牆啦

大學生黎 扲啲實際例子
前設 討論 就講 中英聯合聲明 做例
過往民怨
主權在民 政府應該懼怕民眾 點解唔懼怕啊
因為依家根本只滿足選委

咁林奠 係未wfc 民眾？

errrrrr....

你聽埋先講

講到95搭8 好尷尬

係 未訓醒咁
你有全晚時間準備 點解可以連 咁基本自己大學嘅聲明都講到1999

有聽，有心覺得1999
雖然我知你地都好大壓力
但2個條件講好少少好無
點解要唔控告示威者
係因為政府無回應訴求
大家先咁做，付出咁大代價
唔可能無條件
樓上講得岩，咩就業問題完全唔關事
依家講緊係政府唔回應市民
唔止係年青人
我知你地驚畀人以為你地分化
但唔駛係咁講
要講應該講2個要求係幾咁合理

有d基本野佢地咁都up唔出 假設林奠突然轉性肯答應兩個條件開始傾都死撚硬啦

聽完你兩個講

你覺得市民會點支持我哋啊？
大佬啊 認真少少啦

科大外務
大家可以重溫上星期城市論壇

講嘢好渣
連壽終正寑都講錯咗做無疾而終

吳一鳴不斷er er err errr
太細路仔，把聲同個tone都

又er errr errrr
errrrr

把聲完全勁唔禮貌 你外務部黎 對外
莊重啲啦

好似係hall同啲hall友傾緊偈咁

好唔掂喎
細路咁

浸大：um um um umm

科大： er err errr errr

rthk個邊正路啲

把聲好hea好唔堅定

你未準備好 緊張 就印住notes 讀聲明

下次點搞啊 爭氣啲啦

兩位大學生可唔可以認真少少? 講野唔好咁空泛比多少少論據支持下自己啦

完全出唔到大場面

衰過當年雙學一截

唔好放個焦點係年輕人到啦
係全港市民 屌

真心上得去就準備得好少少真係有人會聽，以為啲年輕人就係咁

中大港大去左邊

yes
太HEA

其實同唔講道理既人辯論係冇意思

衰個維園發言Ｄ街坊
連自己想要甚麼都不清楚

弱左小小

後生 要上多啲大場面

政府要聽 就落區 睇乜9社交網站
錯哂論點

講到1999
啲觀眾感覺負面

真係好撚on9

細路仔咁

真係聽到好尷尬

屌得好，聽到我火滾、搵港大中大出黎講啦

懶音又勁

好老尷

呢個真

聽撚到我火都來
主持跟本導緊佢答正路野
佢地就答左咩年青人就業問題

假若兩大前設(撤檢控+獨立調查)
成為會面的討論議題的話

就應該講番檢控唔應該涉及政治考慮
最佳例子咪天琦,三子,仲有曾爵士

仲有而家個獨立調查係由監警會搞嫁
監警會裡面咩人組成嫁?又唔提
而且你市民舉完證隨時比人拉埋,又唔提

年青人問題政府有方案呀
咪叫你番大灣區囉
但你兩隻野應該導向
普選問題同人口150問題呀麻

屌 聽到我火都泥
咩重義氣姐 水滸傳呀而家
點會公開咁答野嫁

無啦啦講埋民族自決

不如成立返學聯，呢班真係冇眼睇。

事實！

理大條女都係麻麻....唔...

唔夠強硬 聽落仲好細個咁 唔係想分化 但呢個係撕裂成個香港既問題 希望一係準備好啲 一係就換人 如果唔係成件事都唔會有任何進展

唔係好關事
14年個議題有致命弱點
人地咬死你阻晒全港正常生活
追求既又擺明唔會咁易有

今次由全港切身危機開始根本冇得輸
之後spin到而家民意已經冇得點轉
政府出既醜又夠多
一個警權、一個高官問責制、一個醫管局
而家仲加埋信用系統
大把弱點俾我地攻

唔識講唔好講或者講小句啦

港大中大果2個正常好多

上次聯合記招一聽就聽到水平好過科大，浸大

科大吳小朋友仲要成日出嚟

城市論壇又係講到1999

狂執屎

屌 咪撚上咪得囉
代表學生去話不代表學生已經on9
仲要答得柒屌你老母

咁真係細個嘅

但講嘢同諗嘢都真係細路仔

兩回事 有學聯都可以1999
唔好俾敵人統戰機會

9唔答8
真係唔可以代表任何人
何況一日極權一日都無野好傾

我聽完係知佢想講咩 不過唔到肉 解釋唔夠

個主持又係 一次問咁多問題

完全唔掂 好想幫佢講

但連基本既辯論技巧都無 只會中伏
星期日城市論壇 科大條友既skill都差啦
仲要已經開住tg
係得中大可以 其他人既oral真係好唔掂 連清楚表達論點既能力都無

喂醒少少呀，好多人聽架

如果學聯function到係好嘢嚟

不過中共一定玩滲透

大學生不代表我
傾你老母

你話依家考dse我就理得佢 依家要公開討論擺到明要當眾屌柒成個政府 如果唔係林鄭一開波都唔會話閉門啦 如果係咁既話成個辯論又比林鄭lead住

我知

但林鄭一樣可以用你地犯左法去講

eg : 佔路、毀壞立法會

唔覺得我地有絕對優勢

錯
唔應該學聯 變相統戰形大台
依家顯然學生質素問題同未夠料

同2014年雙學比

好似大倒退咁

恨鐵不成鋼呀
你地講既野連其他後生既聽眾都說服唔到
社會大眾點睇呀
依家呢個局勢任何公開既發言都一定唔可以有任何差池
唔係唔知個政府幾狗
幾識捉住你講錯既少少野發大佢黎講
未ready 就唔好接受訪問住
或者同其他人練習多啲先好講啦

好彩冇聽

兩大學生勁好多

覺得後生係得之鋒夠講

聽咗血壓上升

如果淺藍聽咗變深藍

有無link

其實呢啲對外工作
就算科大出左公開信
可唔可以搵個外務副主席 而唔好再搵吳生再上一啲辯論既地方
唔計懶音 講野lur
佢連反駁人地既point同引用既論據都唔夠清晰
同埋tg group咁多唔同意見 你點組織到呀
戒左睇tg拎point駁人啦

當年果5個最渣果個都強過依兩個

除咗中大嗰個其他即場對答都唔係好掂
不過冇呢啲經驗又好難怪佢地

仲有民意唔係比林鄭講咩撚野開放平台同
推比行會聽各界意見呀,
最簡單你地都要講
71林鄭唔肯見泛民同埋
叫佢自己死落區睇連儂牆啦

懶音 講野lur比人嘅感覺都真係好差

尤其中年人

唔知佢地想點 但始終仲係學生 未理清思路
睇楊潤雄見記者算

有一個 講野又er er 聲 +中英夾雜

其實個d唔係叫talk得 只係錄音機式廢話
講既野冇意義 但係唔會講錯野 姐係一貫政府作風

如果真係傾不如搵三個民間代表好過啦

例如鄺仔、G鋒....

唉
下次努力啦

真係好撚尷尬 大佬 你代表成間學校架

yes
Audrey AY 果啲就真係talk得！

佢地講比之鋒聽，之鋒幫佢地講番出黎仲好
聽到嬲

咁都要link? Google 881咪有

仲有正式訪問，真係唔好又中又英，聽起來作狀又有機會比人搵位入詞不達意。

中就全中，英就全英

真心寧願唔接受訪問

聽完對UST BU感覺差咗一截

屌佢地都冇用
當務之急係叫搵個presentable嘅人出黎
之後慢慢先教仔

講野一D力都無 屌 未講已經輸左

善意提醒

1. 緊張係人之常情
下次準備好 印好notes 放係枱面 照書讀 好過你1999

2. 準備好實例 論點
唔好上到去先諗 下下雞蛋與高牆 同 青年人問題
你自己都覺得尷尬啦好嘛
依啲唔係point黎

你講前設 就用翻 中英聯合聲明 中方都係要求英文滿足先可以傾
主權在民 點解林奠要漠視5大訴求 成個月都wfc
仲有民主啲基本concept 麻煩有時間 抽1個鐘溫下書

3. 態度 認真啲 莊重
又errr 又aii 又dead air 仲要中加英
好唔禮貌 成年人黎 尊重點場合

4. 威脅下 呼籲下行動
可能政府wfc 就會行動升級
威嚇個政府 同班高官嘛

我睇外媒,外媒都識得將焦點帶埋去真普選到,
最危險係我最怕係香港自己縮,人地外國想幫都幫唔到,
今朝聽商台,有個學生代表上去講(聽唔到咩大學),佢口材好差,
而且立場軟軟地,差啲比主持人扭咗去支持對話,
聽到佢講嘢都覺得牙煙,如果佢對住政府"對話"實仆硬街,
只會係我地扣分,政府加分

真係聽到忍唔住熄咗機
唔係想責怪佢哋，下次prepare好d先上場，如果唔係實俾班官玩到你死咗都唔知咩事。學生會嚟㗎，外界印象你哋就係代表哂依家嘅大學生，盡量唔好俾人留下壞印象

岀左信就算
依家做訪問完全自暴其短

學生會真的不代表我

比佢地搞到好似個運動真係年輕人沖動搞出黎咁 我知佢地都唔想但對住呢個政府你唔強硬唔得 總之到時狂問佢問題 只係比佢答yes Or No，一答離題小小就大大聲屌柒左佢先
eg：你知定唔知你地既「完全失敗」政策直接令幾個年輕人輕生，知定唔知 唔洗講廢話
咁既問題佢基本上答咩都死 個主導權盡量keep住係手成件事公眾會好睇好多 唔好又變記者會咁比位佢走
希望幫到手

我諗佢地應該係太緊張啦

咪搞啦 14佢個普選方案已經誤導民眾
佢連間接民主都可以唔當係民主

其實睇之前學生會代表個記者會
最好係CU,其次係HKU, 其他...

推自己

學聯有政治立場。
學生會本身冇，上莊可以話係想識人同玩。
所以參加學聯學生質素較佳。

駁唔到
依家簡直送分俾對家

認同

當年學聯五子真係勁好多

仲有881 好多司機大佬都聽的
岩岩搭小巴，成車人聽住你地咁講，自己聽到好尷尬

千禧年代果兩個正常好多

上次吳一峰上城市論壇表現好差

連衣著都好hea 頹T 露埋毛

好似返宿舍咁

仲要成日望住個ipad 算點！

真係極差PR

係 我諗其實佢地都係跟大隊 根本唔知自己想爭取咩 爭取嘅原因

Btw好似係浸大同好似係中大 認得佢把hea聲

唔係話要割蓆

但真係唔該你班大學生代表，有機會出席公開場合係傳媒面前講嘢，就唔該你地精神d，有氣勢d，一d辯論技巧都冇，就唔該熟書d

我地想係傳媒面前屌鳩林奠都唔得呀！

你地已經代表緊某部份人架啦，用詞用字狠d啦，唔好淨係流於你地嗰啲書面聲明先狠啦

不割蓆不割蓆，但真係好失望，真係恨鐵不成鋼

啊ching
你睇翻90年代 到退聯 個情況先講
佢地個制度一樣好唔民主
講梗90年代 浸會嘅學生報已經講

同學生質素高 唔等同 加入學聯後 就會好
兩件事黎

想聽返可以點？

講得咁差

PR 負分

豬隊友

可否搵啲好啲嘅人出嚟

準備不足

老實講，佢地講野有d廢

點只有啲

辯論技巧又無 資料又唔見準備左啲咩 如果係咁早知比你閉門好過 加油比心機 全香港有好多人都想有咁既機會上去屌柒個政府

再推

各大傳媒如果想呢場運動成功
跪求唔好再訪問大學生
根本未夠班

一D氣勢一D力都冇講野一舊舊 唉 唔識講都擺個氣場出黎睇落成熟D有料D啦 利申覺得暴大學生會會長算最好 講野清楚D有力D

唔好鬧喇他們只是孩子啊

上次城市論壇已經聽得出啦

又係你呀科大仔
好心搵過第二個啦

係呀好撚反感

明明之前ust做得好俾佢攪衰晒

That’s true

跪求各大學生不再接受訪問
根本自取其辱

依啲PR 極失敗

俾啲中坑老坑聽到會話

啲後生仔好唔掂
駁唔到！

浸中邊有料做代表
屌
搵返三大啦

唔好講得咁難聽啦

我無聽曬成個節目,就我聽到既,
其實個主持人已經錫住佢地,但都已經答到奶奶地嘢,
主持人恨少少再鋤落去實仆硬街,
老實講,做好啲功課先上去啦,啲問題就我聽到既真係唔難答
如果真係唔掂寧願你唔好上去

呢場運動既主導就係孩子 好現實 佢表現唔夠強硬比政府以為大家係衰一時沖動既話又無計傾 只會令下次運動升級對兩家都無好處

佢哋代表孩子

啲孩子會好嬲

豬隊友
亦唔想再有任何學生代表我發言
好反感

係
主持幫咗好多

否則仲核突

我好清楚
所以係好時機重新成立學聯，規矩重新定過
比起推一班本身想上莊屌女溝仔既學生會推入政治風暴好好多
佢地本身想玩，根本冇準備好玩政治野

科大都咁喎

推到啲學生代表睇到

各位大學生，你地唔係小朋友，唔該你地出黎講野時醒少少，有鬆懈係好容易俾人入。如果你地真係咁攰，就搵另一個精神D的人上去。

知自己講野唔掂就咪接受訪問
搵其他人幫手

cls閉門變相場運動就完
俾777玩到謝
學生會又好，學聯又好已經不可以代表我們
時勢已改變

學聯大改革，滲透要防！

陳聰 幫到盡添啦 唉

依家聽落同我中學出去 present group project有咩分別 仲要個呀sir幫你圓場

智言

不割蓆

科大果個真係極差

唔該收皮

咩大都唔好
根本無人可以代表市民

所以只搵學生做代表死緊 搵埋d民間智慧出黎好過

唔係想割

係想佢搵個好啲嘅講

只要佢地企硬唔出嚟同政府對話 應該還好
不過唔好再接受訪問係真嘅

唔好咁啦，幫手佢地prep

感覺上佢完全無跟貼新聞咁

認同
不過記住大學生唔代表群眾

壽終正寑都講錯呀
有無攪撚錯！

如果你真係清楚過往成個學聯史
你就會知學聯變相有利中共做統戰
可唔可以停止on9？

所以咪話佢地係跟大隊 冇自己諗法

高中高質啲嘅presentation一定好過佢

任何一個連登仔都完勝佢

無個好，就不如不訪問
唔好自暴其短

學生會又唔係最叻既學生
其實用學生會黎代表本身都有問題

其實呢到個個都無人想屌佢 只係大家覺得唔抵 仲有時間就快啲prep好
連登呢到個個都聲大夾惡粗言粗語 希望你地睇到知道啲問題係邊

過去係咁
唔代表未來都係

學生會不代表我們

你點好清楚？
講黎聽下？

我當年份畢業論文 就係研究90年代學生運動
我由80年代到00年代
當年 浸會 中大 港大 城市 同 可以見到嘅相關學生報
全部有睇

佢哋學聯90年代 已經無一個好清晰 公平 有民主性嘅制度
去到2014年 都係完全無變過
所以15年先有退聯

退聯個年我都係到
如果你知點解當年退聯 就會明 根本退聯 係絕對正確
你分開各個學生會 先更難令對方有統戰機會

係無歷史常識
無貼近新聞時事
變相送左好多分俾對家

先唔講個語氣又HEA又頹又中又英又唔堅定,連見要果2個要求都講唔清,更加唔好講其他野
主持已經好就住黎問, 人地拋D民眾既concern出黎擺明俾機會你地澄清,點知聽完自己都動搖埋又deadair唔識答,主持仲幫你地兜返

大佬呀普通人聽到最少都覺得你地係代表緊咁多間大學
連支持你地既連登仔都說服唔到點說服其他人

唔係要割蓆,但上得節目起碼諗真D自己個立場背後有咩理據,有2大要求先見面果2大要求點黎,面對反對聲音有咩回應,唔好人地問二問就動搖,好在晴朗都係支持反送中,唔係死得仲慘烈

無諗法，唔該跟貼d每日發生緊既事，你出黎受訪就要prepare 好

啲茶餐廳，啲司機聽到

真係吊到出聲！

true

都唔知係咪林奠收買左佢

聽到有D尷尬
主持問既問題佢係答唔到咁
對住個班錄音機你話點算

口口聲聲要正苦答應五大訴求
即係大家好滿足2019年6月8號之前
香港正苦的表現啦
正苦答應五大訴求之後
又可以日日打機，溝女，睇AV，飲喜茶？

我屌曬你地個老母
用下腦點解林奠依家不斷要跪求同我地傾？
因為依家個正苦係弱勢
我地係莊
佢地係閒呀
仲成日五大訴求掛係口邊
依家必須打落水狗
五大訴求之外
必須啟動政改雙普選呀，明未？
甚至乎之後要撤回MPF呀！

傾！？
答應六大訴求就同你傾
傾既內容就係教識你點做人老母啊！林奠！

咁應唔係
係本身柒啫

Push
依家人地俾塊面你打都唔識打

睇返14年gphone 周庭 梁麗幗
呢班真係不堪入目
咁既質素點撐得你落呀

商台唔好再請佢地講嘢la!

其實咁既水平就好似見工人地問點解我要請你 然後你自己deadair左咁 比機會你吹水鳩Up都唔識講 好浪費呢個機會
唔好比人以為我地係得個衝字 都唔知嬲好定心痛好

gphone 周庭

仲要細過佢哋一截

屌你老味呢兩件搞咩?

柒就唔好出黎啦，城市論壇已經見過佢實力，講埋個19比喻笑撚死人

收買左商台就講得通

唔係話幫住佢地
科大冇Philosophy/ Politics/ SocWork呢啲科
學生代表可能都係bba/ engine
呢方面能力比較低好合理

不過認同要準備好
否則唔好做訪問好過

利伸：校友

大學學生會不代表香港人！

唔prepare 學乜人做代表

咁佢真係仲係細路喎

其實講黎講去得三篤屁，對林鄭嗰個記者會嘅回應，應該強調以下三點：

1. 呢個唔係「學生運動」，而係香港老中青三代並同參與嘅社會運。 強烈遣責林鄭再一次試圖分化港人；若否，就即係側面證明林鄭無正視港人， 竟然連運動係由老中青三代並同參與都唔知，簡單歸納成學生運動，對此感到非常遺憾；

2. 強調此運動無大台，無主辦機構，係由所有參與港人自發參與，無團體、無個人有能力、有資格同林鄭談判；

3. 公開談話係笑話，二百萬港人五大訴求清晰明確，林鄭你想公開談話，只需要開記者會，就五大訴求，逐一向全港市民交代即可。香港人滿意，遊行示威自然煙消雲散；香港人不滿意，社會運動不撒不散。

以上三點係主軸，就林鄭對訴求回應不盡不實之處，可係子題再落墨：

1. 議事規則同立法程序無所謂「壽終正寢」，無所謂「DEAD」，一如前立法會前主席黃宏發所言，有法律約束力的只有「押後」或「撤回」，如果林鄭論「壽終正寢」等於「撤回」，請林鄭用「撤回」此有法律約束力的字眼，並付以實行，否則只是劣拙的語言偽術，修例草案仍然處於準備二讀階段；

2. 說客氣點，監警會只有無牙老虎，就難聽點，監警會係自己人查自己人，私相授授。並引用條例同數據說明，監警會既無實權、亦無往績，獲社會信任執行林鄭交付的任務。

3. 引用林鄭及盧偉聰的記者會或公開言論（屌你片都大撚把），說明政府當時多次以「暴動」形容612，林鄭竟膽敢公開對全港七百萬人，聲稱政府從無以此定性，如非記憶力衰退，即為存心欺瞞港人，厚顏無恥。孰前孰後，皆無資格續任行政長官。

以上
屌你班學生會醒啲啦, 手寫同口講都完全唔識強調重點

城市論壇果條弱智仔黎架喎
好似表達能力有問題咁

仲要不斷望住ipad
好撚唔莊重

用底線取代前設已經搞掂
同埋講番句比你害到雞毛鴨血,
二百萬人加幾條人命叫佢講句佢口中所謂"無分別"既撤回都唔得,
有無咁撚大官威阿,
已經可以串到佢仆街

其實吳生咁搞
只會令到外界對現今既年青人印象差
雖然對家阿婆手指指佢係好衰
但佢係台上叫今唔好手指指
你不如搵一個好既理據反擊佢而唔係咁唔識分輕重叫佢唔好手指指
咪撚睇tg啦 無料辯論就等自己支莊有能力辯論既人上

麻煩學生會睇睇

好在對家肥媽都係廢

係
由個look
到把聲

到講夜啲point
到舉止行為

全部都好撚唔掂 ！

有冇人可以phone in去講下ga?

如果對面個肥媽叻啲佢就仲核突

推！

有無識佢既人叫佢收收皮，真正既無料扮大袋

著件咁既tee shirt我唔知以為佢係Steve Jobs，內容唔掂就用外表 是但執好一樣都好 依家睇落似訓醒刷個牙就去辯論咁

佢縮返入去學生會個閪攪內務ok

外務發言一定要換人！

Ching 如果你寫過paper 我無意challenge 你亦無意進行歷史辯論
不過學生會質素參差，非政治組織
如果怕比統戰就唔成立有組織力、行動力同資源既組織，根本一盤散沙
共產黨就係怕有組織力同影響力既組織先進行滲透，如果連力量都凝聚唔到，人地根本唔驚你

星期日真係睇到o 咀，咁既人做學生代表？

依啲嘢全部都好撚影響觀感
心口露毛都好撚核突

科大人唔該叫佢收收皮，9up影響哂個勢

浸大同科大

唔係搞分化，但科大個外務副會長今朝表現真係唔太掂，根本表達唔到五大訴求既堅持，仲話要求可能過高。
真係未見官，先自打二十

相反睇記者會表現，中大港大個兩個就表達清晰，一針見血

個日又係 今日又未訓醒
我明呢排試ocamp 玩得開心
但你上得媒體 準備好啲功課去present
上到去發言時莊重啲 就算你本身既presentation skill差
將勤補拙 抄哂貓紙讀出黎 都好過你而家咁
搵中大上去啦 佢就有辯論既能力啦

屌鳩我都係咁話
呢幾個垃圾返屋企算啦
咪撚代表人出聲

基本上條友無睇新聞，無聽社評果d，真係唔撚好受訪好過啦

上次7大學生會個記招

吳小朋友都勁 ill-behaved
伸晒懶腰坐得又per

記招嚟㗎大佬！

呢啲野唔係淨係一個人諗架
喂，你group present 有q and a 時間都係成group 人brainstorm 人地有咩會問你啊
知你地係學生都好忙，好憎做功課
但係而家關乎緊全部香港人嘅生死咁濟，可唔可以take it serious 呢，當佢係一份assignment 咁做，你都要有research，backs ground check, argument , preparation for presentation 乜乜乜架係咪
Tank you so much
你地係為香港嘅學生發聲，有一定嘅責任，請三思而行。
屌，但係記住學生唔係我地敵人
屌自己人永遠易過屌敵人
但係屌自己人嘅後果大家好清楚
敵人只有兩個

中大港大果2個合格有餘

唔該以後唔好再出黎出醜

滲透？中共咁多年有無大台都一直有做架喎
依家大家都深明無大台所形造既群眾力量先係最龐大，令港共無從入手
有組織就容易有騎劫，亦有利於中共直接做到統戰

你一個，兩個留言都仲覺得你真心唔明
但三個留言就知你一係一毛，一係本末倒置既左膠

其實嚴格黎講都已經唔係辯論 呢個咁既機會林鄭一定唔敢公開屌返學生轉頭 擺明係一個機會比你有咁狠得咁狠咁屌9佢 我之前都講過 用Yes No問題逼死佢令左個立場高地先 比個電台dj都可以屌打你 講真 憑咩同特首level既人討論 人地真係玩住咁撚你都得

上得去,你掛大學牌頭,有責任準備好

好明顯唔係屌
係建議改善方向啦

佢地做得唔好 係事實 換人出去講野係一個唔錯嘅選擇
但唔好屌得咁大力咁難聽 佢地都想為件事好
我係佢地見到你地啲comment我真係會好唔開心好灰

恨鐵不成鋼！

傾條撚咩，d 訴求除咗做同唔做，有咩好傾

無人想屌班學生 但大家要記住 講得難聽啲 呢個「討論」既機會係用人命換返黎

冇人要同林奠討論

佢自己唔prepare 就上節目怪得邊個？
社會就係咁殘酷

好明顯大家都係建議改善方向同真心評論
未夠料未夠歷史知識未夠貼近時事
就不如不訪問，唔好送分俾人

國師又中？

根本無任何談判對話空間
做唔到就街頭抗爭，無其他

你要睇返 佢地本身有無尊重個場合
明知受邀而唔做功課
唔好好準備
咁呢個係佢地責任問題
當初上su呢支莊貪玩？

最難聽既說話先最真實
第一日上連登咩
尤其科大仔已經唔係第一次
睇得出佢真係毫無誠意

呢場show係要做比市民睇 係用黎贏民心 討論有用既話一百萬人出完黎就已經完左啦呢場運動 依家係要用大學生既名頭公開屌政府 逼到政府係一個更加弱勢既機會 講真 要討論都唔淪到學生去討論點收尾

推到UST學生喺校內要求撤換佢！

呢度唔係溫室
唔需要種小花
屌佢係為佢地好

浸中就算把啦

而家做緊大事，唔係你自己校內既事啊，你柒一次可能破壞哂之前幾百萬人既努力

er er err errr
um umm ummm ummmm

咁又係 連登屌人係最積極

聽到 o 哂嘴
不停 er.. er...
大佬，唔該溫下書先出黎ok?
比人以為大學生咩都唔知

吊，上星期日睇城壇睇個個科大學生會代表真係睇到要熄機。可唔可以高質少少？ 吊d 大人唔使就住就住。

嶺大就算把啦都唔入流
成班校董同學生支那仔支那女

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

所以學生會真的不能代表我

Be water 係抵抗方式，適合處於弱勢一方，但久守必失。
長遠無組織，會出現意見不一/邊個唔代表邊個既情況不斷出現。

咁多活動竟然一個對凖政權同黑警既行動post都無

你鐘意話我係咩毛就咩毛，無意反駁。

咁撚樣仲話出去同啲官傾
真係傾就仆哂街啦

如果你有一日應承林奠開出既條件，又代唔代表香港人接受呢，唔該返去搞你既Ocamp唔好再出醜

學生唔洗代表灑全部人 但學生就代表返學生 而都係成個運動既主力之一
衝既時候你都識帶返個頭盔手套 點解辯論既時候唔識得準備好啲啲問題 著返正常啲 著tee無問題 但唔好著到去斬豬肉咁唔該

訴求咁清楚, 冇咩好傾
小心中伏

因為衝既唔係條姓吳既，佢而家係浪費緊義士既努力

講真
科大之前捐左十萬俾立場嘅好感度真係俾佢磨平哂

之前城市論壇一開始都會叫佢加油
去到後面真係寧願區諾軒出多啲聲算數
講野唔好都唔緊要
真係睇得出無準備同唔太認真
啲野問到先諗,煮到埋黎先食

利申科大

其實SU都係班hall友係道圍威喂
淨係識食煙
無人係真係有少少口材
估吳一鳴同學都係比人迫岀黎
佢自己都唔想

佢自己都政府冷感
樣樣野做到交到貨就算
之前仲諗住借去g20大阪開記招之名用SU錢帶兩個friend去挽
最後比人ban

其實科大有好多政治熱衷份子
點解SU班on9唔派個學生代表/發言人岀黎呢？
點解死都要比班SU做翻

唔好以為比得起103萬就一大又剩
你地都係用緊各位學生比嘅su fee
認真少少

個人覺得自己唔掂就做多d 功課，上去節目前自己練下先同諗佢會問咩問題，乜撚都唔做，又唔知自己係羊仔。吊

大把人放工去 智障？

所以我一聽完柒婆講 被人負評都叫定班學生唔好搏上位搏上電視 好威威囉 結果又係差不多走向 希望我唔中啦

對準政權之前都搞過啦6.12 你點整佢佢都唔理你
黑警好似有聽聞過但未成事 因為嚟緊啲星期日都好忙

你寫定d 台詞照讀先啦，表達左個強硬立場先起碼

聽到都嬲

好似考緊dse咁

識佢既人叫佢收收皮啦

當年佢地幾個都有代表性d啦

岩， 唔識講就咪扮代表
咪搞到team kill
仲要連自己衰咩都唔知

佢自己都政府冷感
樣樣野做到交到貨就算
之前仲諗住借去g20大阪開記招之名用SU錢帶兩個friend去挽
最後比人ban

唔係咁撚仆街下話
Btw挽你老母

驚就咪上啦
上到去九唔搭八
啊叔唔想當笑話

真正既無料扮4條

佢地應該有人上連登
大把post嘅point可以俾佢地照抄照講都得
講成咁真係唔好出去同班官辯論
以佢地咁嘅表現 錄音機都講唔贏

每次比人推出黎都係咁

唔該條友引咎辭職，唔好再出醜

大家幫手推呢條問題比學生會睇下 覺得好既就正唔好就負

Q：林太你知唔知道政府完全失敗既政策直接令幾位年輕人輕生 ，只雖要答知同唔知就得

知：知你又推落去？第一次一百萬人，612，二百萬人，直到7/1 7/7 點解要咁長時間先開始安排第一次同學生既公開討論？

唔知：直接所有粗口爆灑出去問下一條

答Yes Or No以外既野/要諗：連咁簡單既問題你都唔識答 好難想像你會聽得到社會既問題係邊

只係例子 但我覺得咁問基本上佢答咩你都可以屌7佢 對成個公開辯論既勢強硬好多 你亦都唔怕佢會反攻得到太多野 記住同政客唔好講法律/其他野 用感情贏群眾既心

最撚慶係上次城市論壇科大條友炒撚左，冇反省，今朝仲仆去商台炒撚埋佢，野賴過一次，當你唔知，再賴第二次，我會當你真係白痴！

無大台係正確
因為真係上唔到

會唔會有第3次

主持問既其實都幫你哋帶緊個重點, 但係你哋就答第二d野...
仲要d答案好唔肯定...明明主持都只係問d好預設既問題都答成咁
而且咬字真係好唔清, 先唔講中英夾雜, 但咬字真係太差, 多懶音, 未瞓醒咁

唔係想分化, 但我覺得應該珍惜發表立場/意見既機會, 需知道好多人都聽電台, 特別係晴朗呢個節目

聽到火都嚟
直接喺陳雲FB copy唔接受談判嘅理據都夠講啦

準備多d 先啦大學生

港台既都麻麻

或者B哥哥嘅「9唔搭8」就係講緊呢種答法/回應，其實佢可能想曲線鼓勵年輕人，要準備充足理據論點先上去公開平台發言~

而家你地係有道理，講都講到9唔搭8，求下你下次發個網上聲明算撚數

姓吳既唔該收收皮

未準備好就俾番醒既去講啦

大佬機會得一次
文宣sense差到

仲要個主持係咁逗住

科大冇辯論隊？求其搵個辯論隊出黎分分鐘好過佢

條科大仔
上次城市論壇已經聽到好撚燥
人地話你“細路仔問大人拎糖”
你叫人唔好侮辱示威者訴求咪得囉
屌佢老味自己又作個比喻出黎
“你老婆勾佬”
好似鬥柒咁

大佬呀，小學雞咩

做evp都講到食泥咁

蜀中無大將啊

上次睇到笑撚左

其實派佢地兩個做代表都唔錯, 點解?
因為佢地嘅表現得咁平庸就正正話左俾人知, 學生會代表真係唔可以代表埋一眾示威者
或者大家會插佢地對答得好悶, 唔精彩 (其實同啲官嘅錄音機回應係異曲同工), 其實越無一個界別可以代表到一眾示威者, 即係唔會有人做到大台, 咁就可以逼政府向公眾對話, 而唔係拉住大台黎協商
我唔知佢地本身平庸定係刻意咁做, 但佢地做代表, 對話雖然唔精彩, 但都叫無害處

主持人嘅問題, 要拆有幾難?
係咁問「平等對話」, 本身特首同學生/示威者嘅地位同立場, 一開始就不平等, 特首一直以來嘅高姿態, 一目了然
對話係咪可以直接向特首表達幾大訴求, 其實無必要, 因為佢有心想知、有耳去聽、有眼去睇, 唔會到今時今日都唔知示威者嘅訴求係咩, 而特首出黎開記者會, 示威者亦好明確咁睇到佢嘅表態

佢地答得悶, 唔精彩, 令人無法叫好, 變左政府就唔可以將重心轉移左去學生身上, 因為反送中示威包括左好多年齡界別嘅人, 唔再係年青人/學生only, 政府要回應嘅係「巿民」, 唔係「學生」。

戴綠帽個比喻係on9

但核心問題同黑警比起光復都較迫切

仲要講到口吃咁款，如果係我死咗佢算，㭍到咁

佢上次又問劉佩瓊「香港有冇法治？」我聽到你個問題，真係想屌你老母！

根本個比喻唔成立，你話成立都無咁嬲

佢意思係話政府個態度有問題，做錯事但hea 覆
好似勾完佬然後 Whatsapp 道歉咁

個比喻已經柒
佢仲要講到唔清唔楚咁
唔好再俾佢做代表講野啦

屌，個濕9比喻真係on9, 個論壇俾個講者時間得1 兩分鐘，講埋d 咁嘅野，真係智障

我知學生會會睇post

年輕人 我個post係愛之深責之切

生於亂世 有種責任
你哋依家真係學生嘅代表 係依個運動嘅重要一環
就好好哋 準備充足 去做好之後每個運動 同 宣傳

我哋已經有5位犧牲者
好多位被捕 同 要永久離開香港依個家

年輕人 當我老屎忽 真係好好做好去
都知你哋辛苦
但香港真係可能無下一次
唔好令自己有遺憾 依個遺憾 可能係一輩子

用勾佬做比喻根本上唔到大台
老實講衰過阿媽同糖個比喻

其實吳生就係外務副主席⋯

真係笑到肚痛
同小學生一樣

多數琴晚襞完酒，今朝仆去出醜

要反駁既一句林鄭唔係香港人阿媽就ko到個比喻

一大

想傾咪遊行個陣落黎傾囉

洩氣說話唔再講啦,上面太多.
2位學生代表見字唔好太失望,大家都只不過係恨鐵不成鋼.
不過如果下次上公開場合,真係要準備多少少.

有無得私底下約哂d 學生代表開次會先

我地搵d 有呢d 經驗/有說話技巧的巴打先指導下佢地先同政府會面

如果咁樣出去只係比政府/林鄭加分, 成場運動攪wo 哂

原來而家大學生咁嘅水平
有得準備埋先講都可以out fo

冰川仔係咁

唉
不知所謂

上次記者會港大同中大都好好

咁如果EVP都咁柒
咪唯有係支莊入面相對口才好 辯論好既人去受訪
選得SU莊就要有承擔責任既能力同自覺

🤦🏽‍♀️

識科大SU嘅就知係咁

不嬲科大都係政治冷感，潛咗幾廿年

科大su莊係臨委黎, 成班都係hall膠 好打極有限

唔好再踩佢哋la...應該鼓勵下...
屌，係人都識，要教佢哋下次應該點做

見到咁輕易批左百幾萬同埋十萬比立場就知su同council係幾咁癲
完全無公開, 話曬都學生錢
個個都拍手話好
但d監管真係7到呢

係咪城市論壇個個？
講咩偷食比喻講到一舊舊
明明對住工聯會好易打都比人串返轉頭